感情台北上狂歡日

導遊：車頭大燈
大家可以pm佢

臭雞

樓主幾時比狗屌？

樓上兩個現實生活係點？
虛擬世界咁悶